啱啱太子去深水埗地鐵發生咩事？

啲人跑去車頭方向，落車見到好多蝻，咩事？

推

有冇巴絲知咩事？

啱啱8點幾

收到風好大獲

好似有兩黨不和 開大片

有人打交 見到有人拍片 唔知係咪連登兄弟

真定假

留名等睇片

btw, 蝻

推推

聽得有條蝻亞佬講左句斬佢老母

有得走好走 走遲半步就....

LM
利申：車頭

等睇片

lm

等睇片x2

屌你 嚇撚死

仲點拍片 走都走唔切 屌你狂禁緊急制車長埋站999

頭先真係好恐怖

咩事呀屌？

蝻斬蝻？

屌，我都唔知咩事，見人跑就跑
鬼知咩

回帶重溫：

行雷, 停車?

咩事

真係痴撚線，終於有人講，成地血！

係唔係阿

無圖你講晒啦

咪係，屌

走遲左 而家成頸血

橙

Lm

點解香港d外來人種都咁痴線

唔痴線都唔叫蝻啦

其實咩事

好撚恐怖 岩岩係嗰邊見到

唔講以為拍戲... 成百幾二百人跑向前 又冇人知咩事

應該係有蝻(因為一落車見好多蝻)打交，而且有武器。
如果赤手空拳，啲人應該唔會跑

有冇up片網 唔想用youtube
影到啲人係咁望only

Isis?

好似有兩條蝻爭女, 之後吹雞打

真係好得人驚
諗起都得人驚

Hello 無圖

屌佢老味 班南亞狗搞到好撚污煙瘴氣

冇人比就算 sd比蘋果睇佢要唔要

我咁岩經過，對面車落，淨係見倒d蝻同埋有d報紙掉係地，車廂冇人咁濟
因為去緊食飯，冇理走左

ok

點解唔想用youtube

片/報導

可能怕畀人知佢個account

撚有人識咩

堅定流

3頁圖都冇張

純文字？

蝻+定50分先

痴線架，真係唔知果d人個腦諗乜!

個個都係度FF作故咁

關你撚事咩

樓主發放假消息，警已報

成一個鐘無圖

成班9up唔洗本

頭先係現場，有人想知再講